(家族定律）靚仔細佬通常配樣衰家姐

靚女家姐就配樣衰細佬（識嘅人九成都係）

細妹就通常靚過家姐

靚仔阿哥配樣衰細妹

靚女細妹既阿哥通常個樣都差過細妹

最後一個常見就係兄弟姊妹都樣衰

兄弟姊妹都靚嘅極其罕見

咁你呢

仲有一個
兩兄弟嘅話
一係就一齊靚仔
一係就一齊樣衰
並無例外

就係獨生
做局外人先睇到咁透徹

中上在哪？
最多話正常少少同樣衰

多數兩個一齊靚一齊柒，父母後生陣都靚仔搵番靚女唔意外
或者男靚女柒，男生女相可以另一typ靚仔，女生男相就凶多吉少

靚家姐配樣衰細佬極多

林明禎姐妹

只要男生女相就唔差

真係好撚樣衰 後生版張志剛咁款

大似阿媽，細似阿爸

李治廷

類似仲有身高呢d，即係細佬高過阿哥，同埋如果生幾件，最有本事嘅通常唔係第一個，而係排第3嗰個

李治廷 姊弟.jpg

之前睇過有份研究講 第一胎既男會相對比較矮

我同我呀哥都係靚仔靚女
可惜我呀哥智力。。。

哥哥張國榮

見佢咁開心 應該都冇所謂啦

你連續擲兩次骰

第二次嘅點數係容易大過或小過第一次擲嘅點數

定係容易擲出相同點數

正常至靚仔中間-細佬
樣衰至正常中間-家姐
定律？

宋仲基

啊哥由細到大都靚仔，個妹就好樣衰

我四兄弟姊妹，係最大嘅家姐特別唔靚好慘